根本唔應該派錢！

你睇到呢個POST，即係你起碼仲有電腦/智能電話同上網，係咪真係需要咁乞衣？
根本垃圾到澳門咁既城市先會話要派錢，我地香港根本不俏跟人地
一千幾百億，可以做好多有意義既野，俾多D錢醫療，教育，起多D公園，圖書館，大把野好做
派錢根本係下下策！

派俾d冇得上網同冇智能電話／冇電腦嘅人囉

如果d錢係用係醫療 教育 民生方面
唔洗你講 大把人反對派錢
但依家d錢用係大白象工程上
咁不如還返比香港人

做咩要俾錢佢地？加強圖書館設備咪已經足夠囉

你點知唔會用係醫療、教育、民生方面？

見到呢個POST負評多過正評就心痛
香港真係離支那不遠了
高質地道香港人一定唔會貪果少少錢！

用論點去擊倒我嘛，一味負評有意思咩？

星加坡真係垃圾國家

你點知會用係醫療教育方面？
係既就唔係一路cut 醫管局撥款同cut常額教師啦

咁黑衣夠有地方訓啦夠有飯食啦
非洲人已經有屋有田有火有水啦
咁係咪即係佢地都好撚有錢呀？
樓主都恰下恰下唔用腦
我搭緊車係唔係即係我有車呀？
用電話就即係唔窮？咩logic？

你話咩比再起圖書館再比咩教育同醫療果幾尾野？我又想問下樓主係咪成日會用政府圖書館先？教育係咪真係幫倒先？教育再比多啲錢佢地咪又多幾個評估？ 唔應該派錢都講得出！樓豬如果真係派錢 你咪撚拎！ 一係你就拎完捐哂出去！樓豬如果你用派錢既一蚊一毫死全家

派錢俾市民亂洗 都好過巧立名目將啲錢入自己個袋 利益輸送俾大陸佬

因為我知道佢地刷習皇帝鞋囉

因為我知道佢地要刷習皇帝鞋囉

政府係可以做有意義既野，但你覺得會造？

得閒留意吓政府政策
高官言行
智力正常既人都會知

要用一早用左啦 洗等到今時今日咩

贊成擺落醫療 房屋等急切既民生問題

但你諗吓呢幾年起咩建設用咗最多既錢

你當玩simcity定cities skyline ？

事實係
民智未開丶獨裁丶乜都由政府操控

呢個po反應樓主有幾無腦同唔了解香港

派錢都可以，處理民生、醫療

岩

Yeah!!!!!!!!!